搞咁多,解決唔到保皇狗佔大多數 咪又係晒氣

所以你地依加知點解關愛座hunter搞咁多花樣都唔搞保皇狗啦
因為佢知道出去抗爭又好行街又好乜都好
只要保皇狗佔大多數
就食硬你地
咩叫實際咩叫做樣
你地都唔知？
依加係度叫春有咩用？

一個係雨革完即刻番大陸做四年野
做完番來即加入學聯
不停屌保皇狗以外既政黨放生保皇狗
咁樣你地都睇唔穿
依加叫春？
笑死我

我知有班人實入來話呢個時勢仲講呢d有咩用之類架
但我一早已經叫左你地主力保皇狗
你地要聽關狗呢個大陸教師比佢分散力量
係你地抵死
唔係我依加講呢d冇用
而係你地已經錯失最好時機了
多謝關愛座hunter啦
你依加睇番佢所作所為
就睇得出佢樣樣都全力屌
就係保皇狗放生

關狗你夠膽咪入來同我義質囉
只要慢慢查番你紀錄
就睇得出你專登放生保皇狗
我唔撚怕你架

扮民 建制，咪又係一樣

你呢句咪就係保皇狗打手用既策略囉
沙中線特權調查
邊個支持啊？泛民
邊個反對啊？保皇狗

記者被拒入境
邊個動議要求特首解釋？泛民
邊個反對動議？保皇狗

咁又叫一樣啊？
點一樣啊
次次話一樣個班
比我講到呢度全部潛晒水
包括關愛座hunter

慢慢叫春啦你地

關狗分身ac全面進場
但冇人個可以反駁到我

收皮，自然有人去左旅行，投錯票

哦
依加冇得駁
要靠呢d野去駁啦？
保皇狗就100%支持填海
泛民呢？
我唔知幾多
但定唔會係100%
但呢班人反而去屌00%支持既
反而去屌非100%支持既？
晒氣啦你地班保皇狗打手

關狗呢？
一講中保皇狗衰野
連入都唔敢入？

關愛座hunter依加只係識開個事實描述post
呃下正評
但今日呢個局面佢就有份做成
你見佢開個post有冇屌保皇狗啊？
係冇架

大家不妨起關愛座底
睇下佢幾時有單獨屌保皇狗？
因為我保証
當有人屌保皇狗
一佢一定拉埋泛民落水但求打個和

關sir最大既敵人一直都係泛民

保皇狗最大敵人都係
咁你明啦

關狗呢？

大家起下佢底
到呢個時候
佢仲要幫保皇狗做打手

關愛座hunter可以入來對質未今日我就要拆穿你隻保皇狗野手真面目

關愛座hunter呢？

關愛座都係唔敢入來對質

關狗只係識推佢自己既垃post

連登仔話要焦土，保皇狗愈多愈好

駁唔到

解決左仲驚，泛民唔知點投好先可以幫手通過議案，要搵多幾個人突然叛變扮反派唱黑白面。。。。

民主公民黨：關鍵時刻賣香港
建制保皇黨：時時刻刻賣香港